好驚食肉菌

海灘擦損佐但無劇疼係咪即係無事？又驚食肉菌又驚少少傷去急症好on9咁

Vibrio Vulvificus 通常免疫力低下既人先會有比較大機會率中，海產割傷最為常見，如果傷口無咩特別都唔會有乜事，例如變紫潰爛及紅腫得特別嚴重，沒太必要擔憂，如果幾日後愈來愈嚴重，咁就必需要即刻去睇醫生，當然整傷時要馬上消毒，以防萬一。

利申 : 被岩礁上既蠔仔殼 割傷過 都無事

我有即刻消毒，不過我感冒剛好上一日仲食緊藥 ，睇來食肉菌症狀好明顯，咁我可以放心，因為見到網上d人話咩一覺訓醒唔見隻手呀，以為無咩症狀，一有就已經玩完